有人係石峽尾美葵樓俾狗拖出黎 求聯絡家人

有冇人知咩事？ 請幫幫佢

Wow左

好多日之前

sor
咁岩見到 好擔心